响太平洋 塞班工作 - 有無巴絲有興趣黎玩？？我帶你哋去玩

只少留到出年2月

做建築 ？

工程啦

做荷官😎😎😎

荷官好似要本地人先做得

好工丫

有咩玩

正，近唔近潛水點？ 可以喪潛